## PHP
1. ~~Реализовать приложение "Корзина товаров"  для примера взять 3 типа товара(с предположением, что кол-во типов товара может измениться):~~
    1) ~~Телевизор, характеристика: цена, бренд, диагональ.~~
    2) ~~Телефон, характеристика: цена, бренд, диагональ.~~
    3) ~~Сковородка, характеристика: цена, бренд, диаметр.~~
2. ~~Калькулятор для подсчета стоимости всей корзины, можно добавлять любое кол-во товаров, например:
15 телевизоров, 2 телефона, 3 сковородки~~

### Условия:
1) ~~Использовать наследование, код делать максимально гибким к изменениям~~
2) ~~Класс калькулятор должен реализовывать паттерн - singleton~~
3) ~~Класс-калькулятор должен гарантировать что в коллекции товаров(над которыми будет производиться расчет), каждый товар должен иметь цену и бренд.~~
4) ~~Не должно быть дублирования кода.~~
5) ~~Архитектура код должна позволять манипулировать списоком типов товара, без изменений в коде класса-калькулятора или его родительских классов~~
6) ~~Архитектура код должна позволять манипулировать характеристиками типов товара и правилами их валидации, без изменений в коде класса-калькулятора или его родительских классов~~
7) ~~Должны быть написано 2 unit теста для проверки успешного сценария (см. пример расчета) и негативного (см. п. 3)~~


Пример расчета:
10 телевизоров по цене 50000, 2 телефона по цене 10000, 3 сковородки по цене 2000

---

## HOW TO

run tests:

* vendor/bin/phpunit